其實任何時候坐車都應該坐副駕！

基本係基本禮貌同常識黎！
唔平排坐有咩事我又睇你唔到！
同埋冇咩事又唔可以叫你幫手拎下散紙等等！
加上副駕舒服咁多應該坐副駕！
點會坐後面！

利申：mx5 na6c 新車落地揸到而家，冇人坐過後面！

的士都坐前面咁搞笑咩

唔會坐的士 的士咁閪難坐

我自己揸車都係坐副駕

認真咩
Leg Room Head Room要好過Comfort 應該都要full size sedan先做到

如果要好過新嗰隻的士...都幾難

大陸人？

俾錢坐Uber/的士都要坐副駕？

外國uber多數riding shotgun

之前過左排澳洲生活。個邊係要坐前面
之後翻香港自己飛的坐左前面。
個的士佬問我做乜尻。我呆左好尷尬

你冇俾錢架？坐的士後座就唔禮貌？

我試過拉開前面道門直頭鎖鳩左